情人節大家扑咗幾多次嘢

?

2 一人射一次

8 一人射4次

2 2人射兩次

HJ兩Q

;((6(((()3$3&3&38&3&3&3&;&;’disks

4 一人互射2次

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

巴士班次咁密喎

6次

打左1次飛機

3次

0

打咗兩次飛機

睇人扑咗10幾次

5次 就嚟死⋯

中出大量後, 唔駛佢吞, 等佢看見子孫慢慢流出黎, 好浪漫, 唔比佢沖涼住, 感受一下子孫的暖意先, 慢慢等佢游入媽媽到, 好Enjoy的情人節...........